做緊狗鐵車站助理，你問我答

家陣好似$56/hr

心動不如行動

主要工作有啲咩

企月台 叫人唔好沖門
企扶手電梯 叫人撘lift
企閘口

可以自己揀企咩站？

有全職？